《係連登學左個新英文字》Chinazi

提出依個英文字既連登爸打 實在太有才華

China + Nazi 合併

反映出中國式納粹主義

1. 集中營
2. 軍備擴張
3. 非理性民族主義
4. 種族滅絕
5. 極權獨裁政策
6. 領袖造神

估唔到有生之年，見識到有中國特色的納粹主義出現

想比返個credit 比巴打

外媒 香港人都要學識依個字

Chinazi

打著民主自由旗號反民主自由

納粹主義:
7. 真心想幫自己國家
8. 受自己國民支持

中國式納粹主義:

仲有chinazism

Push
大家觀察到 21世紀中國走的有特色的納粹主義
有冇特別之處 不妨討論下

要比多d人認識

自推20次

至少希特拉係本自傳度講明
佢係真心為德國人 好撚愛國
因為猶太人長期係高地先會咁
但係手法極端
chinazi只係為政權而存在

中國人都有一種「天朝大國」「文化深厚」的面子膨脹心理

推

中國5000年思想都係咁
所以你話民主中國仲難過港獨
無返一二百年都唔會有

ChiNazi

點讀？ 癡那線？
推

親疏有別的中國文化
係孕育唔到公平公正的民主選舉制度
引用李耀耀的睇法係
人係會投比自己人同埋有同質性的人優先
華人更常見

去美國領事館畫「中國必」

李光耀

大家請係ig twitter hashtag ChiNazi

必須要推動這個英文字詞

Nazi = National Socialist Party 既貶稱，掛住 socialism 既招牌宣揚極端民族主義，估唔到竟然可咁貼切咁形容到今日既中共 當年扶植中共出嚟既蘇聯同納粹勢不兩立，唔知蘇聯死咗嗰班人點諗呢

好似係twitter傳入黎
不過個字真係有今生冇來世

傳神 簡潔 容易理解

#Chinazi
#Chinaziam
#Xilter

Chinazism

以前讀西史時 覺得都係書本上既野
估唔到家下親身經歷緊

果然
人類係會不斷重覆歷史錯誤

希望BBC New York Time
攬炒巴團隊之後可以用多d依個字

推 名不正則言不順

我地要好好形容我地的對手

ChiNaxi

納粹主義的宣傳內容有以下傾向(附以例子）

1. 極端民族主義：我要當護旗手/ 我是Chinaman
2. 極端排外主義：有外國勢力煽動顏色革命
3. 極端種族主義：你是不是中國人！

睇錯黐乸線

PISH

1903: Das Nationalsozialismus

2019: Das chinesische Nationalsozialismus

一定會有鬼佬覺得我地言過其實
我地要好好把握住
「香港輸咗就會遭chinazi逼害」
叫佢地唔好俾歷史重複

再向不同國家既國民遊說

德國佬
目前情況簡直同德國當年一模一樣
如果香港人輸咗
就會被納粹逐少逐少滅口
宜家呢個改變歷史既機會放係你面前
請施予援手
唔好等歷史重複先黎後悔

同美國佬講
美國當年站在英帝既最前線
香港都係反帝既最前線
前世美國獨立 就係今世香港
立國先賢都有法國佬幫手
請成為今世既法國佬
事隔幾百年都可以見證
美國立國最美好一刻

讀書仲好香港 支那線

讀音仲好香港 支那線

突然間覺得好似黃志祥間sino一樣，又係橙底logo

北洋時代已經有過，不過多謝十月革命一聲炮響搞到歷史大倒退

Xilter真係好撚貼切

因果由國, 容港治己

根本所有野都係注定既

每晚10點 窗邊吶喊
821 玩朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-成立獨立調查委員會
-實行雙真普選

Push

咁發夢舉牌寫乜好？

點樣寫到外國人一膠就可以明到

睇